+++
date = "2015-03-13T09:00:00+03:00"
slug = "borsch"
title = "Борщ"

+++

в мире торжествующего компьютеризованного будущего человек по имени антон борщенков страдает от того, что его роспись выглядит просто как «борщ» и валидаторы анкет говорят ему, что он написал в поле «роспись» обычное слово вместо росписи.
